擦鞋狗Billie NG 條腰骨去左邊

居然公開多謝fashion walk
人地遲交文件差D累鳩到Billie NG 佢老人家要大庭廣眾拆鳩曬自己d公仔
平時既佢，一定即刻連開10幾個post屌番fashion walk果邊先，又話organizer 班後生做野唔掂

今次一定係見錢開眼，利益問題而擦鳩fashion walk鞋啦

熱狗一向講一套做一套, 當初洪非凡帶頭杯葛連登到上個月尾熱血公民副主席鄭錦滿公開呼籲叫人包括熱狗手足要抵制連登, 但是到今日仍然有部份熱狗留在連登繼續開 Post 留言洗版咁算唔算係叛變呢?